[A/I] one piece treasure cruise (11) 出明哥改燒我石

《海賊王 TREASURE CRUISE》是款典型的RPG角色扮演遊戲
官網:
iOS下載網址:
Android下載網址:
首抽推介(強烈建議新手查看)

(鳴謝百淫已切為先巴打)

<li>以上首抽僅供參考，砍檔與否請自行決定</li>

有關遊戲的綜合資訊(如龜島，降臨等)(轉自巴哈)

網址：

蝙蝠任務中文攻略(轉自巴哈)

角色圖鑑(轉自巴哈)
網址:

官方攻略網:
官方Twitter:
進化素材地點:
Gamewith 攻略網:
傷害計算機:
身為海賊王 Fans既你仲唔一齊玩

有咩隊打女帝過到襲來？

我用呢隊

限鷹或限卓斬隊輕鬆過

屌。路飛差1技

降明改大家會點解放？
練第二隻練咩解放好

限鷹點組？
我用緊限沙
覺得唔太輕鬆

技明，亮珠回血
知明，：雙解減傷

限鷹 限鷹
烏神 明哥
剪刀佬 兩年骨

限鷹 限鷹
降明 知鱷
烏爺 力卓
盾技女巨人果關放烏爺
比佢打一次解船長無效
王關爆發
限鷹補刀收卡

知沙應該可以換限猿更穩唔洗洗珠

限卓隊打左兩次 太大力

白胡過到？

太大力補刀唔夠力
所以我鍾意用限鷹隊打
雙補刀實死
同埋剋埋白胡襲來屬性

點解唔雙解回血？

要睇情況，我限卓黃猿有解減傷
技降明 自回亮珠
知降明 自回亮珠減CD 另1隻應該雙解自回

最後都係決定練兩隻知明
一隻雙解自回
另一隻自回減傷減cd

限山 黑鬍
God 降明
修山 白鬍
只要復活後唔鎖降明/修山就sure win，可以過埋白鬍襲來
利申：黑鬍死忠

食左45隻明哥都仲差1技
Btw 求限定雷神fd 329811038

黑鬍實在太強大
雙黑胡無條件51%
帶埋白胡就65.7%（競技場如果王關有盾咪拎白胡喺第四關放）
又厚血
自身攻擊力又高
係砌全隊爆發有啲難度
一係砌偽強韌
一係砌偽野心
一係帶明哥戰國果類全世界增傷

仲有隻黑胡船
咁耐都仲未出

我上面果隊白鬍子穩過

題外話
限黑胡可以點組偽野心？

第一次贏

一round過？
我唔夠力既？

打鷹眼咁難出來襲
60體女帝係易出
不過雙限鷹又要睇運成日fail

點解一場都未見過

到底冇四檔又冇甚平可以點打格鬥明哥
垃圾雷利又唔夠力

有無速路？

終於刷到知骨
進左係精神既
雖然都係少用

巴打想問知骨可以係邊到刷

技up廢到 速路15升1屌你老豆

襲來隨機出

打突、博識無升好技
過唔到明哥

新手仲未夠能力打襲來

慢慢打 keep住50%以上 打到白鬍變做cd2先開技
cd1限鷹

冇
原本想呃粒石
點知打左3場都過唔到
蝕撚左本

回鍋絲求fd求carry
380 858 449

呢隊有冇？
先打下面已，有事開人妖王

再唔係就人妖王轉競技場破壞炮搭人地隻四檔

升唔升襲來白鬍好
定用黎解放限定白鬍算

點解唔升

輕鬆秒
不過無打突 博識隊

屌以為今日有大將軍打

我同你相反

幾時有得抽會議

你打少1次 我打少2次

公告有寫

平民博識隊伍

配狗仔1cd穩秒

無老沙.... 隊員都無升過

我都冇乜升博識
好多都係臨時升
我就用呢隊過
30分鐘打得7-8場
但夠曬穩陣

娜美換超進羅賓或維奧拉加快儲cd會唔會更好

冇升
打到就算唔理咁多

好似用唔著

想問限香勁定速路/4檔

新手：山治大勝
老手：速路稍勝

山治用咩隊員好???

一日升滿隻降鷹
打到眼都盲

降鷹個個星期都有。唔洗打到咁chur呀嘛

諗住技up唔係成日有呀嗎

刷左明哥未 知明值得升喎

又兩倍肉
又技up
冇理由唔升爆

刷左啦
明哥滿技啦
降女帝 刷到20cd
降sabo 都刷到23cd

燒左好多石

非洲連登仔表示明哥改21升1

唔該哂含鮑待放巴打之前幫我砌抵雷神白星打突隊
全部技放哂已經清到場唔洗打多round 好穩陣
最大問題係無咩fd子掛/有白星
想招d白星fd子幫幫手 thanks
Id: 607,152,359

想問下技up大約幾多%升技？
食左35隻明哥，升得4技，今時今日都未滿

I know ur feel bro

40隻滿左

依加個pool諗住0課抽咩起手好？

2倍技UP睇數據大概就35%左右
預三至四隻食升到一技
個人經驗

而家個pool，0課就唔好抽
等多幾日，船長會議先抽
完

0課請等15號抽赤犬起手，8限換白鬍
包你有排玩

咁我堅黑仔
蕯波又未滿，女帝又未滿，明哥又係
淨係滿左毒龍

想問下其實今日個黃金佬有冇升爆既價值

極少用
得閒先打唔遲

我都冇打

日日刷野，好倦
（主要冇石，又完左技up)

說好的大將軍呢

三個揀一個
女帝贏左
所以前兩日打左女帝

請問萬能必殺技書係一定升
定係所有角色通用？

屌女帝猴子出咁耐個個都滿啦

大將軍就難d

通用的意思

家陣好似冇8限揀啦?

升爆左1隻知明哥,仲有廿幾隻淨,用黎做咩好？

打突同博識都仲爭10場未打

好似月尾先完
前幾日刷左隻KID起手，仲有白鬍俾我換
所以想入坑就把握今次機會

升多隻囉
仲有幾日打埋佢，好快又有技UP

是唔是16號船長會議

有無巴打好心講一講而家船長會議個排名
人在支那上網好慢睇唔到

今朝睇過頭3係 赤犬 山治 速路
4-6 白星同限卓應該都走唔甩
相信結果都唔會點變

頭三全部都冇
有啲想課

頭三得赤犬無
150石all唔all in好?
新手求教

得赤狗冇就留返下次啦
而家好爭扎，得90幾石，到16號應該夠100
應唔應該抽2個10連，頭3都冇
求指點

好似3下十連先有保底wor
不過頭3隻都冇，如果係我，會all in

好似2抽都會出，不過唔係一定出，3抽一定出

一定出紅咋
唔一定係up果三隻

從星期五到今日一次襲來白鬍子都見不到

咁唔抽了

競技場唔夠打
副本又冇興趣
唔知打乜

打主線

照all in博中限山，限雷神

限卓隊打特訓白鬍
第19關唔開鷹眼打唔死隻肥仔
但開左既話 下一關又打唔到

有冇限鷹啊
試下19關全開技一cd全秒
入20關放限鷹，白鬍子應該得好少血

主線打哂
知明爆咗
競技全過
雙週技書唔啱用
我打咩好

打特訓 or 打龜

19關係咪應該開波削咁d血先

喬巴任

打多隻知明

唔該

我ios 轉 ios 之後無曬啲信 係咪無得拎翻㗎？

有位就加小弟啦
692912341

穩定官方

船黎講升邊架好
暫時得梅利滿lv

千陽
主線打完司法島就有

百夫長點解唔叫千夫長萬夫長

打到乜進度

終於出黑鬍特訓 6月15

等睇雷神無腦過

好聽
主線岩岩過左司法島

Thx巴打

128lv

有經驗船已經win起跑線

我唔夠point換

新雙週用呢隊打
尼普頓
狐火 知2年骨
降薩 速路
係尾二rd打左3rd, 其餘都可以秒過

想問點睇投票d 排名？？ 特別係4-6 名，我次次按極都無

犬嵐配競技場錦衛門同力屬兄弟快刷雙週好爽
秒過

今日好似都無排名睇，相信聽日就有結果
反正都走唔甩係個幾隻

雙週色火土越嚟越廢

跪求有白星嘅巴打add我掛一掛比我刷打突降明
我到今日都係打得三場炸
Id: 607 152 359

Added

Thank you 巴打

請問大神
卓洛隊長技係

五個斬2.5
還是要六個人都係斬

前1cd要擊殺才有三倍？

wo特意試下呢隊

一直衝關到20

你可以選擇19關留三隻之後全爆發
入20關放鷹眼白鬍子都三分一血
白鬍子好似200萬血，呢隊閒閒地爆發都三百以上

五個斬2.5

前1cd要擊殺才有三倍

雙週色火土係咩意思

有無巴打收到風黑鬍船係點
好期待

假假地都四皇級肯定難到pk

紅髮都係

其實依加 新手想加入
係咪要等限祭先可以加入
依加玩 好似抽來抽去都冇用的角色
（好耐冇玩 連ac都冇）

15號已經有up，到時刷翻隻赤犬或者限山治起手就perfect池

雙週角色

全部都係解放用

船長會議個結果可以去邊睇

遲下會公布
頭三應該係 白星 速路 山治 赤犬四隻爭
四至六就應該係Zoro 雷神 明哥 三個爭埋果兩個位

有冇人試過綁定FB，
換手機係咪用fb登陸就可以

係呀,我啱啱月頭壞電話,好彩之前手㾗整咗,新電話都可以直接dl login返
不過iphone轉android,冇咗幾十石

點解唔借朋友ip機抽曬佢都好

居然無god?? god 唔好用咩？

得速路無，已經係咁投速路藤虎
希望入到4-6名
唔係嘅話今次無得抽

God 係邊隻
同埋請教下facebook綁定個到點禁

god 係烏索普

好用 但好似剩係見過God排一次第九名
我都想有God

今次競技場肥佬易到
斬隊一take過
四檔更穩

想問呢兩隻當唔當同一招技

當

明哥未滿有冇得打

但我冇room船補血會唔會差咁d

有，我到20關都未放過明哥技

有鷹眼船直接鏟喇

我都係試下打就直接鏟

限黃猿同三周紅髮點揀好

我冇猴子只好用三週紅髮，

媽呀我得左啦

最後因為紅髮有得回一半血同速屬而揀左佢
黃猿多得幾粒亮珠反而有機會反艇

恭喜曬
其實唔難

之後果d先難

下一個目標 太陽/room

繼續招有白星巴打們借來一用刷降明改
Add左我既麻煩轉一轉白星 感謝
Id: 607 152 359

求心屬克比add
167 162 043

add你換左克比

你用
可比。兩年骨仔
啦好磨d

其實我成隊都未升
啱啱試打一次好快收左皮

船會結果
1-3 赤犬 山治 速路
4-6 白星 限卓 雷神
TYPE: 斬角 slot 屬性

想要山治 但係理性同我講我唔應該抽

差一隻真係追唔過

得三十幾石，等下次up抽10+1定今次allin好
利申：無頭6名限

六隻得限卓
計埋四檔可以當有速路既

最勁三隻係晒第一日
狗衝喇

第一日 得赤狗無
有冇人知今次係咪全金卡？

全金

頭6隻都冇

仲以為30抽有保底頭3其中1隻紅

我得一隻

兩倍Up好大機率中
上次會議頭三係速路紅狗Zoro
果時無速路Zoro 頭十抽中速路
之後追擊 後四十抽中左四隻紅狗
永遠都會記得

淨係想要速路
抽一下十連算

有山治 4檔 但好想要紅狗
第二日三隻都冇
點解要咁對我

新手一問應該聽日刷定後日刷？

同問，得110石，唔夠30抽冇補底

巴打你有咁多石既

新手兩日都刷得，刷紅狗拎白胡，機已爆
30抽都唔係保頭六
一個唔小心抽隻雷利/酸羊返黎，真係喊都無謂

邊隻係酸羊其實?
唔係30抽保頭3咩

魚人

20抽 +1 果張出頭6紅卡/up嘅金卡
30抽 +1 保底紅 但可以係頭6以外

好似係

其實如果頭6得一兩隻都抵抽嘅
不過我不嬲黑仔，留石算

各位大哥，小弟之前抽落抽成咁，但死都唔中紅狗同雷神...應唔應該追...而且多左好多卡，賣左佢？

第一次課金，想問係咪去7仔入錢落個itunes wallet 就ok?

係咪今日有得抽喇？？？？？？？

仲有20分鐘

一個十抽全金

一抽第一張就限山治

今日抽左一下
聽日抽兩下
會唔會有保底?

開始左？

2下10連全部垃圾屌

前排開始日版
本身得送果隻sabo
死儲150 石
柯拉鬆一隻，amazing

屌

還好 十抽1god

我要隊長呀屌你老味

連十抽都無 有咩好屌

限黃猿食咩糖好

想問相同果d 大家會賣去換分定食左佢？
ie: 舊不死鳥要留嗎？

各位落pool巴打加油，祝各位一抽中心頭好

小弟今次唔落pool鳥
主力睇下有冇計過到黑胡特訓

追多野單抽
哇有紅單呀

除5星限定可能會留，其他換pts

有冇小朋友過關隊伍

好難拿到三石

限香可以開波？

thanks, 好多分呀

無咩驚喜咁

20+2中咗赤犬
心郁郁想抽埋補底紅,但又冇晒石

已經有人過左黑鬍特訓
快到

21隻垃圾 1隻赤犬 心情矛盾

其實ONE PIECE呢隻GAME點解成日都LOAD咁尻耐....

憤巴，用咩隊打？

一隻咁特別既角色
出隻咁普通既船

我未過，張圖巴哈轉載
暫時睇解毒角必要，用磨隊相信要過唔難

開得 最勁果幾張之一來

做乜撚野呀 第一下十抽中撚晒頭獎呀！
發生乜撚野事情呀 成世仔未撚試過呀！
個心都就跳撚埋出嚟呀 三隻都冇㗎我

好想要赤犬

得一百石

仲以為有咩新效果，點知都係減1CD就算
黑鬍本身都屈既，叫做無咁破壞平衡咁囉

這些機會不是屬於我

忍唔住抽左

嘩 呢張可以Up上各大OPTC論壇
引大家葡萄

有紅狗幾好啦

一次十抽

呢個世界公平咩

見到三張紅卡都開始抖唔到氣，諗住重複都算啦 十抽有一隻都還神 點知張張都唔同

貓巴有紅狗都sad

想問隻路飛同雷利有無用

又一個vip
已經有排玩

阿媽我終於得左

被上面巴打張三限引左去抽

本身冇抽卡運氣

第一次十連全金已經好sad

破釜沈舟抽埋，點知有張紅卡又驚重複

睇抽卡機率。今日三張限全部都0.6-0.8好值得抽

有紅狗

一抽試水溫 銀紙路飛

同3週年比邊個值啲

自己研究下隻路飛有無用

如果你三隻都冇，肯定今次

三週年平均0.3-0.4

今次0.6-0.8
你可以當三週年兩倍up之後，再x2 機率大一倍

三週年全體Up喎
中紅紙整體機率高啲
但今次就中勁紅紙機率高啲
睇你好邊樣

9分嫁喎屌

媽啊 中左紅狗啊

中埋限明添喎

好想要限明

博識差佢好耐

6隻其實我得白星速路無（有四檔）
但手痕抽左一野 中左第二隻限山治

點解唔比我課既

有冇清解釋下

紅狗係咪只可以帶55以上？先有1.75
又要力屬

限明好多隻啦 追唔追速路好

招主動技係睇cost先增傷

150石得一限重要重覆
是唔是棄得

本來有幾多限先
重覆就個個都會架啦

朋友
我玩左一年幾才有第一隻限定

本來三限
速路 限山 柯拉
今日又中速路

你今日不唔應該抽
三隻有兩隻

22連金，三張新卡

屌我第三個10+1出銀卡嘅？

好撚灰

最後果十抽無包金的

thx巴打，我以為自己中bug定點

差山冶 赤狗 我又想課金抽啦

自從3週年已經冇意慾課
抽唔抽到好野都冇感覺

抽多十抽得呢d

抽埋最後果下保紅啦

如果無呢兩隻 今次值得課
中果個機率好高

機率幾高都好。唔到你就唔到你

六抽一金其他全銀

佢話全金好似好吸引
新副帳有140石
忍到幾時好

第18rd被ace一野秒左

見你地咁多人中紅
忍唔住抽左20+2
得一紅

係紅狗
不過其實想要山治

無中重複限已經好開心
20+2抽中重複sabo
收工去入10000羊 博中限山治

薩波我都唔區呀
三周年由一限變左十五限 不過有五隻重複左我屌
再一次無緣山治

20+2 全金

天光巴，今次想中邊隻？

未login 日本acc?

即係三周年中左19隻限？

做乜鳩

14隻

最後保紅
好似仲廢

有課都唔奇既，唔好唔記得120羊之亂

冇課
儲左三個月石

俾我齊哂啦終於，仲差雷神。仲追唔追好～

笑左
保紅有22%嘅紅狗唔中
有17%嘅山治唔中
有11%嘅速路唔中
中左啲1.675%嘅限
十幾張有用嘅1.675%限入面
中最廢果幾張1.675%限之一
真陰公

聽日追啦

只係夠石抽一次10抽
係咪唔應該all in

咁點算得返50石......

抽啦
最多咪儲過

抽左三次十連就算啦 等下次機會
或者絕地反擊抽埋佢嚕
抽呢啲 最緊要個心有能力接受個結果姐

財散人安落。射晒佢專心儲到1月1

你兩個魔鬼

咁唯有升速路

全金全重覆

可以專心儲石

又多個苦主

赤犬應該配咩隊員?
限god 限滕虎 限明 得唔得? 定係要放力屬好啲?
最衰3週年揀左雷利冇揀到老爹

無話得唔得架喎
邊有一隊可以咩都過到咩都贏晒
總會有轉變架喇 就算白胡都唔一定齊齊入紅狗隊啦
只可以話白胡係紅狗隊常用隊員
仲有兩年後山治 狗王 都係常用

好彩堅持0課止蝕

思巴你都幾撚黑

差山治 差一次唔深追啦

抽啦今次係盤古開天而來
紅狗機率最高
0.8%去邊度穩啊

除左曜日邊度有老海馬打，隻速路差隻海馬

右上角拎粒石開海馬關打
未打過嘅話會有一石
趕嘅話直頭交換所換

又或者聽日十一點降臨打到唔想要

今次好易過
一日都未夠已經有五六七隊過到

磨隊推薦下

忍唔住
貓巴有冇抽？

柯拉松搭雷神應該都夠做
隊員用降薩 國王 知人妖 心白鬍

屙ing100石
中一隻紅狗

好葡萄
頭六得一隻諗住試試手氣，點知一張紅都冇，唉

遲左少少

女帝換魚人女得唔得?

我用桃之助搭白星磨緊
宜家先磨到卡普

得

慢慢儲石再來過

冇。限馬

心馬可得唔得

40抽5紅全重複！
多謝

本身幾限？

佢已經好傷心
Rip 巴打

等超進

差一隻，雖則有up, 但又真係話易唔易
而家一係當見唔到個pool，一D都唔好再抽, 一係抽到中
否則，兩頭唔到岸，蝕到入肉

20抽全金

課60石摶最後10連

我中5星金卡,係咪話仲難中過紅

冷靜啊巴打
我都22金，再儲過囉

緊係課啦
一係就抽一下十連收手
你抽得第二下 無理由唔抽埋第三下去保底紅
成50%機率中果三隻喎

佢差唔多齊嫁啦，中重覆唔出奇

睇邊張啦
有啲真係仲難中過紅

我想問速路係行咩隊員

都得

廿幾

新手想問下刷首抽係咪都有機會出紅卡架
刷左半日都未見過

係有機會，不過都係睇運氣

磨到19關手殘打到希留殘血,一下全隊打飛...

常用限Sabo 襲來紅髮

好似兩隻都無

呢隊無柯拉松可以有咩替換

三週女帝
技人魚

咩叫三週？
同埋冇人妖

巴打我有個之前刷嘅速路，好似仲有八揀一，你要唔要？

技人魚即係koala？

究竟係速路/四檔太強大定還是今次特訓set易左，好似比room同猿仲容易咁
齊腳既唔使考慮磨隊都算易過

30抽連保底總共4紅紙
咁都唔中山治真係想喊

好彩送左隻犬嵐安慰下我
聽日跪求中白星
可以嘅話唔爭在比埋雷神

巴打 係咪仲有?
可唔可以帶我離開無間首抽地獄

咩方法俾你?
你留個EMAIL我SEND個引繼俾你好唔好?

多謝巴打!

得左啦,課60石第三次10保底赤狗

好開心呀

send左, 你試下得唔得

fb有人1$送個首抽

抽左22抽，想追
可惜ios 冇得用信用卡課

睇番第3次10連個機率,赤犬機率最高

呢隊有冇機過太陽特訓
打左幾次 第20關打得四分一血就要局住爆發
搞到秒唔到

出壁虎降臨改

屌咁搞法每個降臨都要重新打一次

而家佢咁玩法每隻降臨要打多次，仲要限時同速刷解任

小號10連竟然中左赤犬

石頭回收計劃

課多2pack 得隻保底紅 中速路但我已經有四檔啦
下次先再追柒治

第一次課金 但我唔記得啲安全提問可以點搞

係咪同明哥一樣打夠60次送6本萬能技書?
屌好鬼煩。唔打又好似好拆墮咁

搵apple

但係咪趕唔切課？

可能係天意黎。好好參透下

抽到限香起手 8揀1 揀左白胡 係咪可以唔課
打故事升Lv先？

同埋一夠5石就抽是否不智

如果今晚可以打幾個島儲埋夠50再博多下十連

唔係不智 係低能咁濟

除左年幾兩年前 艾斯船個特訓係打一次就過
年幾兩年後 黑胡呢個特訓都係打一次就過
真係好鬼簡單

講得出艾斯特訓
都係接近三年老玩家

1100幾日玩家
可惜岩岩開Ser果時考緊試
所以睇住啲friend開始玩 我就等完晒野先玩
所以遲左十日左右先起步

係試過room 打一次過
其他

巴打用咩隊一次過到room

搵Apple好快的
你電話/在線對話 一個鐘實搞得掂

無必要抽 除非你今晚唔訓衝到五十石
咁就可以抽今日/聽日一次十連
否則你山治起手已經好屈機
新手起手來講 山治仲好過紅狗速路
就算去到中後期 山治都係最勁果三隻之一

火箭人船
朋友克比 雙周骨
迪曼提x 降sabo
天龍god 技鷹

如果有國王換迪曼 會易打好多

24小時？

太陽特訓 有冇平民隊？

應該係 你上去試下
最緊要揀啲可以即時聯絡嘅方法
有時佢剩係會比email個option你
咁你就轉禁第啲野直到有一個係比你打電話/在線對話解決
之後就講真嘅問題 一樣得

果陣呀龍首抽已經好勁
最衰我之前中途轉電話搞到唔見左個ac
唔係都應該有千幾日

懷念當時嘅斬隊

由其是出左降臨鷹眼之後。斬隊稱霸左成年咁耐。

速路飛 速路飛
超薩波 人妖王
限女帝 力franky

全滿技
過唔過到黑胡特訓

Z巴都算係optc既元老黎
當年因為全民鷹眼所以得來公廁之名

唔差太遠可以一試
自回都好重要

當年斬隊有公廁加海賊王呀龍
足夠打天下
最初力係多打突
技係多斬
速係多格鬥
但斬隊2.5加重力真係無得輸

最後用呢個陣靠rd19運氣過左
白星公主 根性骨仔
抽卡矢龍 犬嵐伯爵
襲來白胡 小人公主

之後就係雷利公廁,跟住關愈出愈難就變寶路公廁

2隻都冇
果陣關關攻略都係雷利寶路白胡
我得隻on9女帝
打到想喊

鷹眼，雷利，寶路，赤犬
四代公廁
似乎限山治會成為第五代

你係唔知問題唔知答案定知答案唔知問題
後宿嘅話可以check返條問題
不過我諗應該係乜都唔記得

我都成千日 但冇你咁高lv

我玩左年幾得隻氣球路飛

之後自己升三檔
先過鷹，白鬍，青雞 有血有汗開頭每個月固定抽兩set，毛都冇條，身邊兩個柒頭，一個冇課抽到白鬍，一個就雷利。兩個好快棄驚

今日1130日
第一次玩驚咁耐

當年知喬巴+巴基起手
要用石掟隻鷹眼返嚟

中咗速路同限山 八揀一點揀好

有速路就Sabo

第三下十連保紅 22%白星
17%雷神 課佢老母

十抽中索隆
最感動係 中埋人妖王
終於有隻解毒角

Zoro

諗緊仲課唔課埋佢
白星雷神都冇
但金卡得路基未有

又話今日有海馬打既...

星期二喎

如果真係想要緊係課
保底紅四成機率中是但一隻
根本就值得課佢老母

降臨大把

咁我開一粒石算
原來今日有第二彈
白星好想奶佢對腳同波
早知尋日唔抽咁多...
而家得返50石唔知抽唔抽好

打唔到.....

中咗白星 見佢得打突 可以點組隊 現在好多隻都有轉珠 回血我又有不死鳥同女帝 定係佢啲虹珠特別勁

白星冇腳

食魚尾？

照奶，奶混哂全身...

大佬我自由得呢d點組速路呀

30抽中3隻卓洛
俾隻雷神或者白星我都好呀

用住知羅升等先
自由遲啲夠抽就打錦衛門，女帝，襲來紅髮
夠你爆機

刷降臨Sabo 女帝 競技場DJ佬
升游水佬

我想問我隻速路再進係咪你地話好勁果隻4檔路飛...
知羅做隊長?
定係我用住限鷹先
之前三周我拎左隻限鷹

用打PERFECT果隻路飛夠唔夠抽
游水佬係邊隻

新手一問有無刷Rank關？

三檔前期都好用
游水佬係心屬咬奶嘴個隻

因為我仲用緊三檔打.....
OK THX

一路解chopper新手任都可以keep住升

三週年羅配漁人國王
半體復刻雙週
30體萬幾經

22抽乜都無

希望今日多啲人中限雷神
想搵限雷神磨特訓黑胡

抽埋第三下保底紅啦

限香隊用咩亮珠角好？ 同盟路飛定降臨貝拉密定係咩

按情況所需

無石

點解我搵唔到呢關既

主線畫面右上角個制
復刻雙週（速骨，人妖王，小朋友baby5）連同新手雙週都有半體
限鷹新手斬隊配烏爺應該夠打晒

貝拉密值得刷爆？

30頭10抽想要赤犬山治但佢出重覆路飛比我:(
但竟然之後竟然中黃猿犬嵐同巴基

瘋狂打故事為求拎到修羅卓張骷髏

平民增傷角，入到四檔隊
不過不失啦

要打到3d2y先有
有排你打

野心隊值唔值得入？
定係會同降明哥招技撞左

野心隊用返明哥都夠

咁慳返d體打技書算

有四檔夠打破壞炮
彈弓狗比下去
無四檔而夠打明哥都會用明哥
移珠高攻
除非有特定要求用唔到明哥同破壞炮先至有機會用到

利申：第一日出刷完彈弓狗三滿（滿技滿等滿解放），但未曾出過場

想問速路可以用係咩關卡度...

所有降臨
所有競技場
所有特訓

咁撚誇張
姐係我而家有游水佬
咁仲差邊D隊員
我見GAMEWITH有人落滑滑女

限Sabo 襲來紅髮 競技場狐火 超進女帝 降臨女帝 降臨Sabo 游水佬 莫奈 堪十郞 兩年後Brook etc

點解落肥婆 因為無一隊可以打到老
仲要有啲野要按關卡情況而轉角色

撞鬼，你講果堆除左SABO我都唔知點打返黎....

其實你知唔知自由隊係而家最top既隊黎
隊員全面，平民角又多又實用，齊腳已經有排玩

但係我想問速路隊長技係咩
其實我唔係太明
跟住中文攻略網又唔UPDATE....

40抽得一張保底紅

好彩係雷神，算

咁樣用住呢隊先得唔得

雷神實在太正

Fisher Tiger
強韌 2.75倍隊長
3 turn

Fisher Tiger
強韌 2.75倍隊長
3 turn 強韌1.75倍攻

持有
有無d必入隊員？

白星

其實都冇留意雷神個玩法
佢招必殺嘅回復疊加計唔計出技回血？eg白星限馬女帝
如果計就爽死
但係雙雷神隊長，出完1隻都冇晒電出第隻
我估都係玩磨隊爽d

限定黎？
邊到有得睇

Type限
twitter 有人update新卡料

未玩過雷神
佢放完電會重新 count過？？

我都唔明
除左火路四檔
其他神限定都係強韌（黑胡，白胡，藤虎，赤犬，山治）
硬係強韌隊起唔到飛

因為冇勁既強韌隊長

唔知 我都係岩岩抽到
我諗會係咁 ，如果唔係就太屈

好似可以兩隻同時開
但沒有最屈只有更屈，淨係睇今次黑鬍有成8百幾萬血就知黎緊D人只會越黎越高血

路奇冇回復 孫楊扣血扣到痴線
唔知想點

強韌兩隻限一隻零回，一隻自殘
而家tiger變左正正常常2.75反而好似玩到下強韌

高血但係d技冇咁麻煩 都算叫做平衡少少

而家處於皇朝嘅type應該係
自由格鬥博識斬擊野心
弱勢d就射擊打突強韌
隊長黎講赤犬搭上鬼蜘蛛就變成冇限屬
仲要可以轉走邪魔真係幾爽

2隻可以同時開，即係最高可以扣到boss 400萬

想問同盟路飛招心知珠增傷適唔適用於白星既虹珠
見佢鎖珠加增傷 想同佢replace 競技破壞炮

而家冇加血=廢
除非高輸出到好似火路咁

火路有減傷
某啲情況係好過高血
黑胡比人扣半血係肉赤
火路比人扣半血就幾下回滿

想問新特訓艾斯個關，gamewith 話殺路飛，艾斯就會有即死攻擊
但人地d 攻略又話留艾斯存技，即係點？

磨隊應該兩隻都得

一係根性頂
一係傷害無效頂(刀狼流，泡泡)
btw我果陣知骨隊長白星隊員係用路飛儲技

我睇4檔攻略，其實我琴日過到無死，今日死2次，所以唔知咩情況下先會發動

個台仔又寫得唔清楚

隊長無效先屙撚 D血倒水咁扣

發動條件就係路飛死而艾斯未死個round

毒撚無朋友求白星fd子

最後保底中雷神
呢隻點用法？

呢隻野難升到 啪左6十幾本先max

樣嘅問題 靚仔嘅好似艾斯薩波，幾下就max

可能笨大知我冇追呢隻限，刷野方面要我還番d石

冰巴諗好點樣用佢未

佢既作用得速刷雙週/平時做隊員幫手擋下，應該唔會有咩作為了

仲未打到黑骨

今個星期，我來襲見都未見過

隻雷利都係等交換所有得買骨頭先進化

買骨好唔抵

...陰公
我都有呢隻 不過冇升

黃猿食50攻體100回定咩好？

攻體+100

100回都係回多1000血，其實都冇乜用，攻體100會好啲

限定有四檔 山治 桌洛 黑鬍子 藤虎 青雉 鷹眼
自由 格鬥 強韌都ok齊腳
四檔有啲想退去速路或者玩黑鬍強韌隊
8限信仲未換 應該換邊隻好 薩波定老爹好

好玩

雷利大叔終於可以超進

毒龍好爽 入到王關無腦
4檔有船喇

一

半年無玩，跪求加好友

換老爹啦。薩波自由1.75攻已經有三隻角色可以代替到。但老爹就只有一個

偉哥降臨coming

好型... 打突開始抬頭？

近排都多左打突增傷角，應該都差唔多buff下打突，斷估新限出貓掌櫃做新打突隊長

同我諗法差唔多
但雷神唔係打突隊長咩

知明哥set到比四檔強姦
偉哥唔知會唔會set到比羅秒殺呢

羅要等超進先有得番生了

羅出左咁耐冇威過

唉 遲左玩
依加刷首抽好刷

偉哥都做到降臨

話晒都踢到3週年主角骨裂 比下面

咁搞到3週年主角噴鼻血失血過多差啲死條人魚都要出降臨

...竟然駁唔到 你贏

孫羊都出降臨

真係離曬譜

偉哥都叫型呀

全身武裝式

仲要勁大波

羅點會冇威過 一出個陣好勁架

偉哥出降臨都唔錯呀，又夠型

好正喎
咁型 出限我都願

太難用
手殘人士不宜

偉哥

夜媽媽用4檔隊過左新特訓。可惜無黑胡船。

另外巴哈神人好波

佢架潛水艇個易p效果都唔係易好多
真係差少少少少先會變p
有時屎忽痕特登撳差d p嘅great都唔轉p

起你底

巴打未過女帝特訓嘅可以試下用限雷神, 都幾易過

個易P效果可有可無
係回血先有D用
BTW, 黎緊仲有咩船可以出，革命軍船?

雷神根本所有特訓都易過

琵卡刷唔刷好
定等改先刷

刷改啦，順便解任務

革命軍應該要等龍？ 唔會配薩波掛又自由type？
係時候出巴基啦，寶物追加加一
或者出諾亞又得
可能戰國超進出埋戰國嘅海軍船tim
一係就出bigmon限定再搭佢架船
下個特訓都有排架喇

好撚唔開胃 不如出三眼妹算

想問下岩岩玩果一抽必中五星呢
有無話要抽中邊隻先好？

最好等月尾有限定抽先
真係等唔到先再講比你知邊啲較好嘅非限

我就係岩岩miss左佢個限定唉
我朋友叫我依加開左先 再儲石等限定

巴打請放過我，打下機姐 比條生路行下

想問多一下
3周年送果幾隻人物 應該拎邊隻最有用？

都得，熟習下隻game先，到時拎晒啲石黎抽
抽唔中再刷個首抽

係

你本身有咩限

無阿 新玩

萬用就白胡或鷹眼
玩自由就女帝或薩波
白胡好處係有赤犬就可以爆機，儲多啲角色就可以過初期大部份降臨，但要壓血

鷹眼好處係斬隊易起手，有呀龍同god就輕鬆過關，同埋定期有公廁降臨刷解放，而且尾刀技能仲未有替代

女帝同薩波就有速路先用揀
兩隻都仲要係超進左先有得發圍

其他狗都唔屌（除非戰國有超進）

咁鷹眼好了
本身都鐘意佢
唔該你巴打

刷隻赤犬/買一隻赤犬帳號
煩少好多野

限定8揀1到26號就發送完，所以等唔切月尾超up喇
想入坑就最好而家拎左先，之後儲石再抽了

拿隻鷹眼玩住先
呢隻驚最正係你唔課金每個月都送幾十顆石頭

多唔咁講。每個月一個十連一定有
新手連打主線隨時過百

到時候博一博 單車變摩托

求攻略
只過左白胡 甚平 鷹眼

紅髮 鷹眼 戰國 駁邊隻究進勁好

紅髮 心屬赤犬

紅髮係黑衣系列
我驚佢出過隻新限

八抽一？
究進好難估
大家最初估係黑艾
點知係新 God

同埋舊限超進似乎變勁空間越嚟越低
白胡超進可以繼續獨當一面
到薩波女帝超進只能做速路隊員
再到雷利超進擺明係做4檔隻狗

真心超進真係有突圍既係白胡同速路

唔好對舊限超進 抱太大期望
暫時黎睇都係輔助多

速路唔係舊限又搞超進，戰國紅髮又唔搞

舊限超進用黎做隊員

新限超進明叫你地課金抽

寶路超進都有可能做番隊長,不過以佢限制都係用番爆機隊長

佢拎嚟刷單回合傷害排名賽好用呀
兩雙進化素材做底
明哥加女帝或薩波
輕鬆過

舊限出左咁耐到而家都仲用得著其實算係咁啦，新限勁過舊限都係無可避免既事，佢肯Buff下叫好過無，雖然唔排除之後會再出多張新卡

寶路幫我渡過唔少特訓同競技，其實而家唔差

一直都唔差
只係赤犬，火路，黑胡，藤虎太勁

食左五粒肉
打左兩下體已經放棄左刷
而家五百幾體等聽日競技場算

今日都抽左兩舊肉 唔想浪費體既情況下唯有打雙週升下lv

屌 游水佬本技書打極都唔出

本來都抱住呢個心態
刷左兩條體 再食兩粒 又爆返去五百
唔信邪按埋 又係肉
直接熄Game

慳家既 就算臨瞓執到舊肉 都要打翻幾鋪等起身果陣唔會爆體

無肉UP都抽到5粒肉仲難過一抽紅卡
Z巴係咪刷黑骨?

有肉Up喎應該
聽日又試下刷黑骨 未刷到

係喎
無留意今日轉肉Up

前排一路玩緊個限香account 有白星 紅心 白胡 限香
打到18xlv 巴哈有條友想用速路 四檔 加sabo同我換
有冇巴打比啲意見 換唔換黎玩好

仲有咩自由角/格鬥角

玩左幾日可以點升 無咩夠打咁

用限治帶隊入晒5屬高攻主打初心者冒險升LV先，順便練埋GOD，滑滑女，阿龍，克比，艾斯呢D有用角色
到升夠COST可以打降鷹返來玩下斬隊，之後就可以再挑戰下其他降臨雙週特訓

得到救贖
今日第一鋪襲來就中

有無巴打知依關點過，比佢屈死幾次了

GOD，滑滑女，阿龍，克比，艾斯（知屬）
係邊幾隻

用黑鬍打

GOD係烏索普，速屬同心屬大鎚版
滑滑女，阿龍，克比係新手關打返黎

而家5色骨已有儲備，隨時迎接下隻超進

得甚平隊同赤犬 無黑鬍

用朋友都夠啦
再唔係同佢磨都得

過到了，唔該哂巴打

個陣容好串

呢關點手弓我
個盾頂哂d傷一隻打得少少

個boss乜水

有減傷盾就用黑鬍打

都無黑鬍

無就用朋友個隻，黑鬍唔使自己要有，樓上有版你睇

呢隻如果冇升降黃猿應該點打

無啦啦有5石執

用速路/四檔硬爆啦

我得2石

有石執就夠

我都係2石咋喎

求各位巴打加好友carry
常掛火魯 四檔
738856735

呢隻係咁根性之後打走我d人
點打

有冇巴打可以加我

滿技四檔加左

用磨隊啦

打完PH島，要再刷多隻凱撒

得磨隊先過到 ?

今日有冇人打比卡？
係咪無咩用？

只可以講好難打

唔洗磨隊 每次你打到佢0血個時佢會擊飛你尾刀個隻
復活三次 所以每round放棄一個隊員 咁你識打啦

40體斬擊果關我覺得OK喎，只係會復活一次姐
其他兩關等埋情報講有咩特別能力先打

3 type都唔難，問題係點樣速刷

限羅+限鷹

暫時打左野心 個盾厚到仆街都唔知點速刷

強靱隊好易打（雖然唔算快）
王關比卡有個10hit盾-如無記錯
用之前pts換果隻強韌船
黑胡leader
之後入曬高攻強韌角就過
**記得埋尾打死左比卡，佢會再扣你11111血
血唔好預太少

其餘兩type未打

有無人試過升船1lv>max 全成功
抽卡又唔見咁撚好運

野心隊用咩打？

咁易打依家打埋先

強靭隊 用紅狗隊
紅狗 紅狗
兩年後山治 力屬高攻
力屬高攻 競技場不死鳥

刷到十三場 網速快應該可以十四

隻王開雙盾既時候 開技既卡文都打唔入
唯有乖乖地得6rounds再秒佢

野心用黑鬍加減防角較好

只係打左斬擊
雙限鷹
限黃 狐火
力索 降明
R5 剋到屬就開下面兩隻一回秒
復活後限黃消盾, 再雙限鷹收卡
狐火用黎加速儲技

我覺得皮卡好似冇乜用
心屬果隻都夠做，唔係好想刷改

冇競技場不死烏有冇野代替？

刷既目的主要係為左啲獎勵。

刷的目的是為了萬能必殺書

明哥都話刷下順手攞兩萬能書
琶卡真係刷唔落手

諗住刷一隻就算，技能又一9樣，只係改個屬
Btw, 平時都好少用比卡

幾時會用到皮卡

老老實實一次都未用過

強迫症患者表示點都要刷到90場為止

反正都無野打

９０隻唔想打
hea打算，打到幾多隻就幾多隻

我要升孫楊呀
之前冇點打，而家得4本

有無人會打多隻凱撒
估佢又嚟出兩個進化

有
已經打左2隻

斬隊用黃猿打快過限鷹

憤巴，救教

黃猿
狐火 襲白馬
明哥 力卓

多謝巴打 有冇多啲巴打加我 不勝感激 或者留低id 我加你

added

刷琵卡真係要關聲效

赤犬隊打強韌易到

野心好撚煩

冇心機打pica
40體一次又係咁捉到電話蟲肉，打到手都軟
最重要係唔似明哥咁有用
隻隻都出決戰改真係好唔得閒
雙週競技場降臨已經係咁有，刷到呢個又刷唔到嗰個
好心bandai淨係出d實用性高嘅降臨改算啦

其實真係冇用過隻肥卡

入藤虎隊好似有用

等出鷹眼改
應該下個月出

公廁改

公厠改變三格解放

心屬唔該

其實將d降臨咁樣loop一次係好無謂，隻game真係再無咩新玩法了

其實由頭loop一次不如出多隻 咁樣改改改好難睇

一早已經技窮啦。啲角色都出得七七八八了。無辦法

都真係好難再有突破
不過仲係好期待七月隻vergo

諗唔到隻game仲有咩新玩法

咩黎？

而加有邊 幾隻競技場角係必練？
抽到人妖王信心返晒黎，係時候打返競技場

睇你組咩隊
so far用得最多係錦衛門
減 CD轉珠技太實用
自由隊斬隊都儲技儲得勁快

之後摩利亞
固定20萬傷加自轉珠
打高防角好用
斬隊野心隊都有時會用到
不過稍微低攻

恐龍
博識強韌隊轉珠角
不過要壓血
配限明喺沙鱷或犬嵐博識隊可全亮珠

矢龍
高攻五格解放
無砂糖可以拎佢代用
必殺技某啲重要場合用到

勘十郎
自由打突隊常用
自由打突角「屬性珠」變亮珠
五格解放夠實用

破壞炮
4檔隊增傷

以下就少用但都幾好用

處刑者
博識斬擊延遲加大傷害
高攻

音樂佬亞普
自由射擊增傷
無女帝同薩波既情況下幾好洗好用

倍增果實
射隊大爆發
高攻
不過射隊沒落甚少用
當年靠射隊有佢打襲來白胡

基拉
斬隊打突隊轉珠角

霍金斯
為白胡赤犬而設轉珠角

都係等出新角，抽下卡開心下，仲有大媽凱多未出

有冇機出到協力

淨係競技場都有排佢出
不過新玩法就真係難諗d
如果遲d有d關係會改變撳chain嗰下嘅速度就爽
真正考驗技術嘅時間

不如加多2個隊員入去玩

一隊唔計隊長先放得4個人

隊員唔係限定就降臨競技場角,抽既金卡大部分變到冇咩用

建議可以中途換隊長同隊員，咁樣會多左玩法，既然佢出得crew skill 同 captain action，無理由咁單一只可以固定一種組合，海賊團應該越多人上到場越好，佢亦可以相應增加返關數同變化
純9up

忽發奇想
其實可以出個海賊聯盟系統
出一個超難關，但可以比幾隊人馬同時入場（d人/船唔比重覆），一隊死左就到另一隊補上。咁樣可以玩埋之前廢棄左既連珠技（出招技有奇效，用完就可以死左去比下隊打）

副帳中5石
由第一日玩既正帳未中過

唔知佢幾時取消「連」呢個系統，根本無用

113x日未中過
今日五蟲四肉打皮卡丘打到死

刷完3個30場都9成9滿技滿解放
又多一隻倉管

中過2次

但連續2日無肉，咩料？

真係懶得打皮卡

咁慘

我係直接食滿兩酒肉，先走去打皮卡丘，但是人腳不足，打得好x慢

主要想拿萬能必殺技書餵 紅狗

個時紅狗技書唔難跌，如果唔急，建議餵新限好過
最近有4檔應該可以威能一排，我用四檔仲多
赤狗隊除左魯粉，主要隊員齊+滿技，但我都唔係成日用

紅狗對我來說就是新限了
還有
烏索布/fans/cp9/紅狗未滿

新限到貓掌櫃
果然係新打突隊長

貓啊
不過冇石抽

話口未完我正帳終於中
#老師終於中

如果係真
會唔會太屈機

以前啲自slot 3倍隊長情何以堪

5色珠就3.75
想逼死限艾咩

勁過狗仔咁多！！！

3.75真係好癲，5色珠幾乎次次有，打突隊直上一線位置

會唔會威脅到赤犬同火路

一封slot就係咁先 冇晒加成

係喎 有封珠呢招
咁即係競技場無用
睇下遲d有無得解封

技屬飛鼠大家會落咩解放？
有犬嵐 限沙 限鷹

諗緊刷唔刷埋佢好

貓蝮蛇唔係自屬性同埋虹珠先有3.75倍咩？樓上巴打講五色珠就有既

呢幾隻真係完全冇出場機會⋯

覺得會有但應該頂龍係7round
你話轉肉連空炸彈邪魔都仲可以用白星/6+白胡之類轉走
但封slot真係死得 打競技場唔會考慮用佢先
不過有咁嘅攻擊加成，有呢個弱點都在所難免
打其他關實屈爆機
打突d隊員都幾多support類
有廿年後娜美同曼雪莉公主呢兩個神角

仲有白星

佢就咁屬性slot應該唔使自屬珠都得

哇 如果係咁真係隨時每turn都3.75倍

遇上連肉珠就無倍數
同埋剋屬珠都會有剋屬效果

岩岩打黑胡特訓
臨尾入場即刻爆發
計到準岩岩打到50%前諗住冇死
下round仲有薩波2倍發動仲唔實食冇痴牙
點知得2隻有閃珠仲要係人妖王同紅心
真係想喊出黎，打完之後望住黑胡仲有4分1血，灰過馬明
見仲有船同人妖王未開就搏一搏
竟然比我徒手用6.25倍打贏左
而且最爽係升船冇失敗過

求攻略

我跟呢個攻略打

雙速路 紅心 6+薩波 特攻franky 人妖王
速路攻體+100 紅心人妖王+100回
其他wfc
我就全max技嘅
但打完發現薩波紅心人妖王max就ok
頭19關唔難，係睇最尾架姐
利申：打左4次 頭3次都係死係20關

今日又中4蟲

笨大幾時先可以調高襲來機率

知骨打左成個月

個技up 廢到喊， 屌

原來不止我一個人覺得
15隻皮卡丘升1下

我想問而家係咪肉UP緊，點解呢幾日加埋中得一粒肉

肉UP至27號

萬能技書6升零
屌佢老母

90場皮卡丘白打了

打完主線送凱薩 係咪係尾田度攞到d乜野暗示

送高比高比都無上船

睇唔透 當初以為會送艾斯同vivi公主
結果都係冇

好想薇薇同fan屎上船

因為果個係Chopper任
你返去打路奇沙佬都會送比你

係啵 一直開過黎睇

我打完啲糖冇錢食
應該2年都冇試過

呢隻game最唔缺就係錢

生啪 糖都好貴 成50000一粒
上次+3糖 差d啪到無錢

d錢已經有1億 越用越多

其實食落啲豬道先再食係唔係好平啲？

三週年開始倒水咁倒
太多活動

應該平d 本身d滿lv食 好貴
前排食到得返唔夠100萬

勤力d刷下降臨至少有千萬以上

岩岩刷完皮卡又有錢食
但食完又冇晒

好想抽中
係貓仲要係心屬

不過暫時打突隊比起其他隊始終都係弱左啲。

28本心不死鳥 1->max

紅髮6升1

自從我d棉花糖俾豬仔食

一路都保持5000萬

等我再儲石

年底收復佢

一隻滿lv白鬍子食粒糖9900錢
一隻滿lv的豬仔食粒糖3300錢

講左d咩自己參悟下

其實最好係比進化素材食（要係lv1 max果啲）
同埋係5粒5粒食

伊卡洛斯其轚值唔值得刷
好似滿技5cd幾好幾快手
但gamewith 得5.5分

招技係咩?唔記得左。打完打次就賣左

隨機轉珠（邪珠都轉到）
自己轉知
滿技5cd

速刷有用嘅

90隻琵卡升滿兩隻仲有大把淨
唔係萬能書真係搵鬼打

辛辛苦苦打完結果必殺技書唔升⋯好想死

打完拎果啲都好
我果日拎用pt換果啲萬能技書比山治食
都係升0

比god同犬嵐

雷神儲完一次放左電要再儲過
唔係太理想既磨隊

唔中新限，全部書擺係度
希望中肥貓啦

仆街BANDAI
明哥改淨係可以食返明哥改黎解放
即係唔同名啦
但又唔可以放埋同一隊

解放應該得咖，係冇得升技

...

柒左sor

求各位巴打加好友
常掛速路/國王
481775327

同求
024 535 026

有技up咩

岩岩完左

完左啦

今日無野好刷
點算好

刷降藤虎囉 我仲未諗到咩隊打60體

降藤滿等滿技滿解放
襲來白胡滿等滿技滿解放
依家無聊到刷火龍

白馬升滿未?
競技角升滿未?
琵卡打夠90場未?
chopper任解晒未?
新主線角色打齊未?
雙週角色升晒未?
特訓清晒未?

以上做齊就可以等聽日

白馬升滿未?滿等滿技好似差2回復，等回復書
競技角升滿未?主要常用滿等滿技滿解放
琵卡打夠90場未?差野心7場但為2本萬能書洗280體好似好白痴
chopper任解晒未?3週年果陣解晒
新主線角色打齊未?打火龍，其他無乜吸引力
雙週角色升晒未?滿技，無乜用唔太想升
特訓清晒未?差room，無克比過唔到room

解左蝙蝠任未

解晒

呢個星期都係等抽新卡
新雙週出白星技書，但抽唔到

咁撚快 我好似唔係好耐無on咋

白星打突隊要員

今日啲襲來死哂去邊 10場60藤虎都無打過

想問30同既競技場係咪冇襲來，打左成個星期一場都未見過

有機會有，但機率低

想問下山治招action
如果一開技飛上去再係同一round打會唔會有個2.5？

我都係

飛左上天點樣再係同一round打？

隊員照有2.5倍

曜日隻海馬on99
打極都唔撚跌

老海馬依幾日打瑟卡已經有一堆

我無隊打

刷鷹眼 多到你唔要

新週有冇速刷隊伍？

快刷羅經驗隊

知羅 知羅
限猿 力錦衛門
限烏 火路

知羅 知羅
技鎧甲 力錦衛門
速音速 限猿

技鎧甲第6關入第7關前放

新雙週果兩隻野好似幾勁

之前佢三週年活動換左鷹眼起手
想問下好唔好用？
同呢隻game 新手係咪衝故事關就得
活動關唔太識睇

主線7月3日前最好刷到以下關
沙鱷主線關，羅賓主線關，摩利亞主線，冰火島主線
因為刷到獎上四關分別會送沙鱷，路基，摩利亞同凱薩
省返好多刷主線好用角色（偏偏雷神無得送）

之後可以刷新手恆常雙週
雙週經驗/體力比高過主線
可以快啲升 rank
雙週初期常用角色：
力滑滑
心克比
知梅克魯
技煙男
力魚人呀龍（限鷹配佢搭埋九刀流加大槌烏爺應該夠你玩）

仲有可以刷埋管家升烏爺滿技

幾時送？

而家送緊
直到七月頭
新手快衝主線

其實唔on9，我岩岩有frd 32限放左＄6000，另外有2個frd之前都放左6500，5500

真係有人收？

我本身個whatsapp gp既人大部份都重課，隻隻max同200糖限定，跳哂船個d最少都放左5000，都幾搶手架，一放出黎就好多人問

40 場先得5 石都幾唔抵

想問埋 龜時間表係邊度有得睇？
玩左幾日 淨係見過一次

逢星期一同五就有龜打
星期五出知龜
星期一力技速龜輪流出
特別活動會額外時間開放

新手限鷹求加

387 334 403

30係咪紅up?
上次會議150石得不隻重覆保底dum哂春

韓版獨有限羅
打突隊長
呢張型過舊個張

係30號
但今次無保底

咁鬼勁嘅

終於打曬90場皮卡丘
老海馬都賣二十隻

知羅 知羅
力錦衛門 速音速
技薩波 心斬中將

快刷雙週

路奇超進
但一樣唔掂

唯一賣點：張回靚左

圖

3倍變3.5
4倍就話有睇頭啫
入黑胡隊又阻住不死鳥個位
赤犬隊可能有啲作為既
偽格鬥又唔夠甚平好用
強韌又有酸羊做快刷

高不成低不就

其實3.5倍都算ok 😂😂
無期望路奇超進會勁過新限

最大問題係自身弱點無改善到，零回復兼且無血量加成係而家既關都幾難玩落去，再加上自屬珠加攻隊伍而家已經不合時而，主動技亦唔見得出色，除左卡面靚左真係無睇頭，失望呀

辣殺始終都係辣殺

我仲以為係cp0造型

cp0 拎來做降臨算啦

太耐無用隻豹
原來自回同火箭人都回到血

如果有解放肉回都回血

有解自回減傷再加火箭人其實都玩得過
隻隻都食到3.5倍 你都咪話唔得人驚
係必殺技麻煩d 要浪費一round洗珠
前一round開定又食左你一round
如果可以附加埋轉珠效果就very good
強韌隊員普遍血多 齊腳我諗都去到18～19000
仲有補底2.5倍
optc肉嘅出現率真係唔太高 唔好話你有埋閃珠解放
食一次肉當你回1800
火箭人2round都回到啦
你咪當2round出一次肉
有時黑起上黎4-5round都唔出
拉返勻都差無幾（當然梗係有肉食好過靠火箭人，彈性大d同埋肉可以儲住先唔用）
其實都唔係想像中咁差

夾競技馬高做到洗珠加増傷
減CD入霍迪或者點煙山治
亮珠增傷用2年山治，大熊，降虎
都OK既，對隻豹有D期望所以先想再勁D

但亮珠先3.5又爭啲

3.5 其實都好高
當然同紅狗果啲比 冇得比

呢隻羅出係日版既話就正

邊隻係火箭人

應該係船黎
用pt買果隻

387 334 403
新手限鷹求加 求carry

應該遲早都會出。話晒日版先係正宗

屈到仆街
打突就3倍 1p 0.5咁6p咪回3倍
仲要必殺係slot 2.25
破壞晒平衡

係FB到放?

閃珠其實唔難
紅狗倍率高但限力
變相你玩雜色一係犧牲少少輸出 一係嘥位放多隻可以將力珠當閃珠用嘅角色
我個人覺得唔會輸蝕過紅狗
已經準備好玩路奇

唔係韓文版既話真係想刷隻開局

天光想放

冇紅骨
睇黎又要買骨

想問下赤犬有無升技副本？見好多好友都爆技

對比起路奇
青雞真係垃撚圾

其實會唔會有七星嘅存在

我都係岩岩出骨嗰時打返黎
而家隨機出五色難好多
btw紅髮好易出骨
10場我諗有7-8場都出
其他兩個

係囉 諗下青雞隊儲到3.5嗰時幾高輸出
只亞於4檔火拳路同赤狗
路奇已經唔算難發動 真係唔差
相反青雞就算改到4倍都係死
發動唔到都屙撚

屌人地卓洛冇倍率都有2.5，加其他增傷都可以
青雞真係

兩星期後有山賊副本刷

黎緊隻type限青雞好似都唔掂

勁過限艾喎

限艾超進如果同路奇一樣點睇？

限艾有血加
就唔會咁高倍率

但限艾基礎加成低
當初我都唔明點解路奇加多0.5倍攻
但係就變左冇得加血兼且冇得回血
你話有加血冇得回/冇加血有得回都好呀
0.5嘅代價會唔會太大
同埋閃珠又一樣加成喎我屌

仲以為限羅有得進

唔該哂巴打

咁咪重覆？
但艾隊隊員要求高

咁艾斯我信係op入面實力高商路奇嘅

競技場死肥仔係咪冇來襲戰

女帝表示...

巴絲打d角好屈
再求加

想請問呢隻game 係咪唔可以iPad 同 電話都用同一個account 玩？

係唔得

雷利表示...

射擊無大回復角
如果用雙路奇又少血， 用馬可無咩用

當小爆發+回血用
打競技場可以係r4開

維護 冇留意到呀頂
差1場先拎到萬用必殺書
molamola

shit

入左場但未打完
轉個頭一開game話維護
屌

有三隻路奇 係咪可以拎得去比雷利

有緣一齊搭同一班車
又一齊等維護既你
唔知見唔見到我呢個回覆呢？

不是我
睇漏第一句

香港到底仲有幾多人玩緊

Ios入唔到game

新update淨係改技書唔改解放書存放數量
遲d會出必升技書，仲要分type同分星數

限鷹進化要虹龍
可唔可以講下點打？
好似唔多夠做

帶GOD延遲，盡帶心屬高攻同一至兩隻增傷角點都夠

入一隻減傷角
然後就是但打都贏

咩事睇唔明

エラー error

屌，打打下有維護，差2場有必殺書，點賠

打緊皮卡先維修，入返就當打完會唔會太過份屌佢老母，仲要差一場先拎到萬用書

唔使嬲 岩岩我入game見到仲有 即刻補返1場

新手岩岩入坑，想問下一陣個機率up抽唔抽得過？
另外而家主線係咪有活動送人，搵左好耐都唔見有
唔該巴打們

一樣入唔到

+1到依家仲未入到

An機完全無問題喎

iOS 入到,但入關,進化係咁彈error

iOS冇問題

相同技書同一格真係德政

入唔到
係咁loop喺app store同隻game度

我係禁走左佢 error 之後等佢一陣就 download野就搞掂

點解我仲未入到
更新都未有

已經打左兩個鐘完全冇問題

想八卦下放到幾多

皇思浩蕩

請問一下呢隻招隊長技要六個都係斬擊先開到？

5個就得

唔該巴打

第六隻放野心，有冇加乘？比如限明
招技寫同type 就有加乘

要斬擊type 野心冇

btw限卓船長技改左？後面多左個1.2係咩黎

非斬角都有1.2倍攻

燒左5石，1本艾斯技書都唔出

繼續r fd

求巴絲幫拖 主線卡住左

本身有定後來改 我記得初初冇

加左你 放左限鷹出黎

正

聽日個up 值唔值得抽？

冇保底

抽1下10連應節

竟然係青雞改先
仲要有必升打突書

無保底真係伏到
200石0紅，新卡中3張
感覺返左去初玩既時候

咁快抽左？
但就咁睇肥貓機率好高wor
有成0.5%

射左一百石落海
零新

搭正11點就即拉喇
機率既野中左咪覺得高，唔中既都係0%
PS. 拉多個10連，中左霍迪，新限叫好過無

必升技書真係唔打唔得

好過無 雖然都同無無咩分別
中霍迪成三個月一次都未用過
希望路奇超進用到佢

近排無咩升技運，之前技up食10本酸羊，升0

舊果版青雞仲未過到

麥巴你咁多限都過唔到 ?

見隻貓咁勁射咗50石 換咗3000pt

無補底真係不了，留返下次有補先射

70石中左速路算唔算賺
其他全部換哂rp

青雉改打突限定
肯定又係貓貓既天下
自由有機會寶路有得出場
射擊唔通限艾有望

限青雉係咪又係唔入流
100 石出一限，本身得sabo同柯拉松

等睇用青雞打返青雞

可以咁講
比較難用

限青雞被剋屬喎
降青雞可以入自由同打突
不過似做隊員去打改青雞

青雞差力屬可以儲齊一套五色

儲勁耐先爆發到
其他隊已經爆發完收埋卡

根本就垃圾

隊員夠勁既剋屬都照秒
黎緊隻type限就係力屬

主要係因為本時冇勤力刷野

落pool 抽左100石
頭一下，1張新金
第二下，1張新金，2隻肥貓

報告完畢

11點鐘既我：屌一定係垃圾伏up，唔撚抽
1點鐘既我：屌而家唔抽幾時抽
結論：10抽1張新金卡

石散人安樂

打突都係用超白胡好過

一有50石以上就身痕

即係繼續用柯拉松磨下

有無巴打轉隻白星嚟借嚟過特訓
878835286 thx

又換唒pt

ADDED

thanks

100石無肥猫得隻god

God可入咩隊

唔好抽呀大家 好撚伏
120羊後要回收石黎補補家計

再射又中

中貓
但一張新金卡都無

恭喜恭喜
一入game就見巴打你中左

84石想抽

好多限

一開始升邊隻船好?
同大家睇開邊個攻略網

一開始升梅利，打完司法島升千陽，過左鷹眼特訓升棺船，之後個D睇你邊隊齊人先升
中文睇巴哈，日文睇gamewith，呢兩個最update，睇完唔明再問

十抽全舊卡
三年黎第一次抽完熄機

I know that feel bro

好灰 一張唔相同都冇

正帳中左廢舊基德（玩左3年先依家抽中）
同埋英雄之槍
兩隻都廢

想問下依張值唔值得升

勁到癲

一本黃猿技書都冇跌過

無乜用

我自己有升
暗珠轉返亮珠
打降臨sabo有用
不過好睇返你玩咩隊

主力玩甚平，赤犬同艾斯隊

咁你可以升下既

岩岩過左沙鱷
有野想問
想問下係咪7月3先會送？
同邊個島係羅賓主線？
邊隻係管家

沙鱷主線有兩關喎
おねはお前を越えて行く
過左呢關先有沙鱷送
管家係克洛
司法島係羅賓主線

係呀 過左啦 而家打緊加雅島

新嘢

睇唔明

不負責翻譯
有特別島打三大將（豪華報酬，唔知有無三大將跌，估計跌必升技書或糖或解放書）
會送卓洛
有一日一免費抽
11號技up

超進路基高攻過超進白胡

超進路奇好好用
進完第一場就遇到白馬 鳩撳都WIN

真係？

我隻cp9冇解放冇升技

一直遇不到來襲
差知骨升雷利
差技骨升烏神
差速骨升女帝
差力骨升cp9

我好好彩 我有既限而又有得超進既 我都進齊

路奇解放易但升技好麻煩
未超進嗰陣要升成10技 超進左就唔知啦
不過真係好用 希望大家多多支持

今個星期出紅髮 紅髮易跌料

如果路基加埋山治招飛天...

有咩降臨打？

唔清楚 睇下星期三出唔出60體
上一次紅髮週全部出40體我屌佢

路奇做隊長？
你用咩隊員

路奇好勁
可惜未升技 之前幾十本技書但抽唔到
一賣晒技書就抽到

未諗得明佢點勁法
利申：有超進路奇

降藤虎 限黑胡 限馬高 修煉山治
打肥仔入白馬

利申 max雙解減傷自回 2lv閃珠

黃猿技書難出到
5石都冇一本

白馬 r4高防兵點打

打死前面2隻先 留1隻 佢會鎖技屬

隊員一隻都冇可以miss

快啲七月中好過啦
無咩大搞作好悶

今星期有野刷喇
居魯士+青雞改
月中3大將亂戰
月尾應該到偉哥決戰

今次無肉up

已經唔會再打30場
拎石算

有必升技書喎
一本隨時等於你爆2粒石辛辛苦苦去打雙週仲要出得1-2本限定技書

可能一個星期得一本
打event 會送

新手一問 e個任點做

1星期登入4日就得
星期1計起

唔該巴打

E本書有咩用?
同埋e家果個抵唔抵抽？

可以點組隊？

1解放書
有兩種：一種指定，一種隨機
每個角色有一定數量解放位（0到5格）
每個角色每隻解放最高去到5
成team人儲齊一定數量就會有某解放能力
例如每回合自動回血(回100血要夾埋解放有4，回1000血就要24)
記住每次用完解放書你唔決定放落去解放格度係會消失既

2儲石等月頭月中神 up抽
最好係10+1抽包全金果陣先抽
推介限定暫時係赤犬，藤虎，限山治，限路飛，限卓洛，貓掌櫃

3可以用黃猿做隊長
帶烏爺
因應屬性帶其他斬隊成員
搵限鷹，限卓洛或限黃猿做朋友（前兩個比較易搵，我有限猿都甚少放）

唔該哂 好詳細

想打個襲來都咁難，呢2星期全部體打競技場/決戰，一場都撞唔到（唔計決戰改）

我次次打到5隻白馬就唔出，跟住技up 食5升0

升爆左一隻白馬，值唔值得升多隻？

好悶
限雷神有冇攻略可以過到咩特訓？

有餘力咪練多隻，暫時一隻都夠

俾你參考下，11個特訓都過到，黑鬍都得，可以另外搵到

未見過白馬 白胡
紅髮見過3,4次
(200日）

冇限god

新手救教
打左幾日都過唔到白鬍特訓
唔知係咪個陣有問題定D人未練好（或者係自己手殘）
可以幫小弟望望而家個陣嗎？

白星可以換白鬍試試，RD 19開GOD加國王，RD 20開3重力加明哥應該夠過

齊限 264LV 都新手
笑撚左出聲

Thx 憤巴，lunch 試試先

老實，成日唔識組隊
的確係有一手牌，但唔識用咪同新手冇分別

齊限

想問下限白馬開技咪有個亮珠增傷，究竟係自身定全員？

一TAKE過左
重點係尾關要洗夠技珠同力珠先秒鑽石同白鬍，有肉食肉前19關都無難度

只有自身亮珠同攻擊增傷

大將軍好難打
有冇四檔 + 紅髮隊伍

四檔 四檔

二嫂 兩年山治

二年那美 人妖王
死幾次大將軍

有無三週年女帝或者薩波?
人妖換入多隻自由攻擊增傷
先開娜美同一攻擊增傷去發動先制，
CD1時開雙4檔頂傷，下RD爆發秒

係咪降臨薩博

柒左原來係限薩，咁就浪費60體了

憤巴，你太好人啦
感謝